其實香港人點解咁撚怕事？？

有時好多嘢見到唔啱都唔敢出聲
好似有啲人喺架車度屙屎屙尿
又或者有人喺禁煙區食煙
普遍都唔夠膽出聲

係話崇陽踩港
但我見到每次發生呢啲嘢都係鬼佬鬼婆出嚟出聲
有時已經有一個人出嚟做出頭鳥
但其他人都好似鵪鶉咁
香港啲男人係咪唔記得生條撚？
啲女人鬧交就咁勁， 其他嘢視而不見， 事不關己
再咁落去香港就快變得同支國人一樣冷漠冷血

人無恥便無敵係真
香港人出聲 個人唔理你 就無辦法 打佢唔係 繼續鬧又唔係

唔洗再咁落去，香港人已經同支國人一撚樣

講真有幾多人當街比人屌會冇反應
所以大家行多步個社會就唔會咁

香港男人剩係識做厹
識閪咩叫路見不平咩

唔駛趕返工返學咩...搞一搞俾你威一威叫埋差佬黎搞幾粒鐘...

怕俾人影到

因為香港法例， 如果你俾人打但係你還拖，你一樣犯法， 英國佬就係最怕你會反抗

呢D真係撚樣黎
上次坐小巴個司機超載
有個男人出聲,其他人好似仲黑面話阻住佢咁
屌你啦,撞車冇保險一鑊熟

所以香港人奴性由英國奴化下開始
中國人由元明開始
冇撚得救
好多西人係睇件事啱唔啱
唔係睇佢法例先
就算係香港,你唔啱好多西人一樣會出聲

個人修養，唔係怕事
係條街到大吵大鬧，失禮死人

香港人冷漠原因
萬一同果條友嘈起上黎 自己無人幫 搞到好似同人鬧交咁 鬧交又驚嘈住人 嘈住人又比人話番轉頭 話唔好咁大聲啦 一程車姐 唔好搞咁多野啦 唉你地唔好嘈啦
慢慢就唔想做焦點 唔想界入 乜都唔想理
心諗 都無人出聲 點解我要做出聲果個

你完全講出香港人個種心態
有時連小巴叫有落都想人叫

連登仔